Fifa18可以出術，令自己隊波既動作加快？

我比較少玩，剛剛遇到隊波，球員既動作全部都好快，感覺好似快1.5陪咁，我好辛苦先同佢摸和

唔係佢快
係你慢姐⋯ea要你冇得贏就冇得贏

世界上，有樣嘢叫「lag機」

Hkbn vs smartone

我真係用hkbn，但從來未遇過咁既對手，所有球員既動作都好快。